excel 問題

想問下點解同一個excel 係windows 開冇問題 但係用Mac開就出現syntax error

mac有好多野唔support

此post已完